浸會橋落窩打老道

有無巴打知橋底枝相機究竟幾多先閃?
附近好似無車速牌

無牌咪五十

一般七十多數都閃

50咋

橋底唔係影衝燈嘅咩？

橋面先超速bbq

起多左枝快相
係正落橋位
但個牌擺左係橋底

一出隧道就 50
過咗公主道先 70
未出隧道就放油門
成日放到 30 慢慢碌落去
去到浸會橋都 55 啦
再落斜唔踩逼力就過 70
成日見啲儍仔快線衝出去
慢線後面都推車
如果我有咪
一定嗌
咁多人唔見你死

係，我今朝行左線比部的士推，我行50慢溜，佢推到咁上下一抽右線就標左去，起碼70，都無閃

一出隧道已經有塊50牌啦盲俠

70扣分啦

呢部新機好似唔駛閃

D人見到冇擺檔就死衝 影左都唔知 政府咁咪發達

影邊條線架?
如果影橋, 點解仲要擺BBQ?

收多你320囉

有街燈無牌就梗係50啦
個部野長開錄影 ，唔會再有閃燈